［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

Black bloc代表我地嘅不滿，請支持！

push

612,721,811

612，721，811

2019年8月11日

1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

快啲幫我推上去

求下大家，唔好只睇熱門

推

一人一Post狂洗連登 [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post
TG群組，不停轉發出去，勢要討回雙眼，嬲到火屎呀

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
不沖禁區，不沖跑道
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停
百萬人入機場，機場自然停

大群好多人入緊：
睇消息去實時Channel:

屌推唔起

推啊

811

811 恐襲

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

推，612 721 811

塞鐵膠食人血饅頭出現

塞你老母鐵

我求下大家幫手推

屌，點先推得起，出面啲post多到洪水咁

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

推極都推唔起

我聽日第一個做challenge

支持

我知道得好少人睇到，麻煩睇到嘅手足一定要響應，我地做就有人跟住做

幫推

有冇人可以解答我點解咁難推

推到冇力

［幫我推到仆街］811事件整合與812行動

自推

如果唔全民black bloc，基本上係好難升級地下行動，因為到處都係cctv

Blackbloc challenge
全黑以哀悼香港

我就黎推到甩手指

811啊

升級都要鋪路

周街都係cctv點升啊

black bloc好簡單

black bloc都唔做仲講咩地下行動

單人好難推上去

麻煩一齊推

今日套衫臭晒 無晒黑

前線中排防具詢問，入黎比意見

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

即刻去買過套！

唔正評得落手，即使200萬人陪你（無可能）都等於標籤自己被警察/黑社會/藍絲/支那畜針對，太危險。

唔駛推，連登大部分係同溫層，你條橋掂就有人推，唔掂自動沉。

太多廢話溝淡主題仲衰。

推！

著件黑衫有幾難

我樓下普通師奶都日日黑色

推死啊屌

6月開始已經日日黑衫黑褲

【重要！！】除左提防鬼捉示威者 對付鬼仲有好多其他野要防範！

已經日日黑衫

推 full gear!!黑衫